「突發」6s 上緊 IOS 12

望落唔似beta

點整架

唔係下星期先有咩？收唔到喎

有冇巴打iPhone 有升級提示？？

尋晚出嘅beta GM嚟

我原本係beta版用家
臨訓前touch 下部6s就發現到疑似正式版

用緊

上呀， 樓主記得幾日後出試用體驗

你係beta?

之前beta版，琴晚見有得正式up就up左

等你出體驗後評價

GM=正式
比beta上先

6s 上ios12 順好撚多

仆街垃圾ios11 成日lag
而家uo 咗ios12, 唔洗換機了

Beta版已經順到另一個境界
唔好浪費時間去猶疑

屌, 樓上D回覆係真唔係 咁似fake 9 人錦既

咁

有得升就去馬
無咩衰得過iOS 11

11.4.1 無得升級

真 iOS12好似iOS10咁順

都未出

真心好期待
感覺iphoneX 都carry唔起iOS11
成日hand 唉

今次gm比起pb 粒電倒水咁滯
早知留係pb唔升gm住

Pb4 最慳電

呢個「正式版」係比之前用緊beta既用家
其他人要等多一個禮拜（可能）

等我以為成個ios12都咁慳電 一見就升鳩左 真係屌撚死佢

你唔信咪自己搵下片睇下對比

我仲用緊IOS10

Ip7plus仲用緊10.3.2 好順

等多d人上左ios12包膠再考慮

6s 10.3.2

呢個up唔up好

你地up之前有冇backup+洗機先

有玩beta先有呀傻鳩

我都係

用緊6s 重係停係ios10 覺得升上去怕6s頂唔順

唔好，就算順都倒水電

仲用緊10.3.3

部6仔仲用緊9.3.3

7plus 10.3.3

IOS 12個死人快捷鍵熄到wifi未？

未

Gay cook

11.4.1

9上唔上好

尋晚特登john beta裝gm版，暫時都幾順

點解可以同 iOS 11差距咁遠